青衣城大合唱要人

各位青衣島民，青衣城大合唱緊呀，快d落來啦

mtr唔比人唱歌 報左警

黎A1出口 要人

push

係咪今晚都有？

有無青衣tg group?